開工第一日就裁員

滙豐在本港有新一輪裁員行動，罕有地在金融海嘯後監管環境嚴苛下，負責把關的合規部門當災，單是EIR（External Investigative Reporting）部門將會大削5成至6成人手，保守估計至少有逾100人受影響。而一半合規部職能將移師廣州以減省成本。

個人資料送中

重點係
一半合規部職能將移師廣州以減省成本